工業傷亡權益會申請賣旗等足5年 抽中6月中學考試季無義工用

工業傷亡權益會申請賣旗等足5年
抽中6月中學考試季無義工用
有冇巴絲得閒可以去幫下手

講真如果對個會財政運用有疑問可以去問完先決定幫唔幫手

Push

push

返工 幫推

叫返班地盤佬叫小日雞，做下義工咪得

叫d斷手斷腳出黎做義工未得囉

1毫子都唔會買旗 比任何團體

點解會用無義工「用」

講真如果對個會財政運用有疑問可以去問完先決定幫唔幫手